覺唔覺條街多咗好多kaws tee xx)

Uniqlo扮潮人，好寒酸，仲要例版老翻白yeezy

係

好多仲要偏矮，目測米六

件衫好肉酸

我著住件superme笑到佢地面黃

Bro 我著 Gucci

鞋有無搭benlensiga?

我著girodano 咋

dude
gucci咁娘suppose買底褲著係入面架

Visvim拖鞋

制服

Clot x Visvim?